<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><atom:link href="http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;Type=RSS20" rel="self" type="application/rss+xml" /><title>Ufficio Stampa</title><description>Ufficio Stampa</description><link>http://www.sicurtransport.com/</link><lastBuildDate>Thu, 04 Apr 2019 05:18:20 GMT</lastBuildDate><docs>http://backend.userland.com/rss</docs><generator>RSS.NET: http://www.rssdotnet.com/</generator><item><title>Rating di Legalità a tre stelle per Sicurtransport e Sicurcenter</title><description>L'Autorità Garante della Concorrenza e del Mercato, nella sua adunanza del 5 aprile 2018, ha deliberato di rinnovare il punteggio relativo al Rating di Legalità attribuito a Sicurtransport e Sicurcenter.&lt;div&gt;Sicurtransport conferma le sue tre stelle e Sicurcenter raggiunge lo stesso punteggio, passando da due stelle ++ a tre stelle!&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Le due società sono state dunque inserite nell'elenco delle imprese con Rating di Legalità, come previsto dall'art. 8 del Regolamento.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Il Rating ha durata di due anni ed è rinnovabile su richiesta.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;div&gt;Il rating di legalità, che va da un minimo di una ad un massimo di tre stelle, rappresenta il rating etico destinato alle imprese italiane, nato nel 2012.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Allo scopo di promuovere in Italia principi etici nei comportamenti aziendali in attuazione alla legge di conversione del decreto legge 24 marzo 2012, n. 29, Autorità garante della concorrenza e del mercato(AGCM), in raccordo con i Ministeri della Giustizia e dell'Interno, ha deliberato nel novembre 2012 il Regolamento per definire l'attribuzione del rating di legalità alle imprese operanti nel territorio nazionale con fatturato sopra i 2 milioni di Euro.&amp;nbsp;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Scopri quanto è importante il Rating di Legalità: http://www.agcm.it/rating-di-legalita.html&amp;nbsp;&lt;/div&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=797573&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-26</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-26</guid><pubDate>Tue, 17 Apr 2018 07:11:00 GMT</pubDate></item><item><title>Sicurtransport conferma la sua presenza nella WHITE LIST</title><description>La Prefettura di Palermo ha confermato l'iscrizione di Sicurtransport Spa alla WHITE LIST – D.P.C.M. 18 aprile 2013, disposta con il provvedimento prot. n. 98477 del 30 settembre 2015. Nell'ambito dei servizi di autotrasporto conto terzi e guardiania dei cantieri è stata infatti richiesta e confermata la permanenza
dell’impresa nell’elenco dei fornitori, prestatori di servizi ed esecutori di
lavori non soggetti a rischio di inquinamento mafioso, di cui all’art. 1,
comma 52, della Legge 06 novembre 2012, n. 190.&amp;nbsp;L’elenco è pubblicato sul sito della Prefettura di Palermo, nella
sezione Amministrazione Trasparente.&lt;div&gt;http://www.prefettura.it/palermo/contenuti/Amministrazione_trasparente-81686.htm&lt;br&gt;&lt;/div&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=796431&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-25</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-25</guid><pubDate>Mon, 19 Mar 2018 14:33:00 GMT</pubDate></item><item><title>Sicurcenter regala sorrisi e doni ai bimbi del Policlinico di Bari</title><description>Una befana originale per i pazienti del reparto oncologico del Policlinico di Bari grazie al personale di Sicurcenter.&lt;div&gt;Alcune Guardie hanno trascorso qualche ora con i bimbi ricoverati e hanno portato loro doni, musica e sorrisi, allietando la giornata dei piccoli pazienti.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Leggi l'articolo su La Gazzetta del Mezzogiorno: clicca qui http://www.lagazzettadelmezzogiorno.it/gallery/multimedia/967300/la-befana-vien-di-giorno-per-i-piccoli-pazienti-oncologici-del-policlinico-di-bari.html&lt;/div&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=788619&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-24</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-24</guid><pubDate>Mon, 08 Jan 2018 08:41:00 GMT</pubDate></item><item><title>Security &amp; Digital Transformation: il Gruppo Basile cavalca l'onda dell'innovazione</title><description>&lt;div class="" data-block="true" data-editor="fhr4e" data-offset-key="22ft0-0-0" style="font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; color: rgb(29, 33, 41); white-space: pre-wrap;"&gt;&lt;div data-offset-key="22ft0-0-0" class="_1mf _1mj" style="position: relative; direction: ltr; font-family: inherit;"&gt;&lt;span data-offset-key="22ft0-0-0" style="font-family: inherit;"&gt;In un mondo in continua trasformazione, il Nostro Gruppo, riconosciuto come "Eccellenza dell'anno per Innovazione e Leadership", dimostra di essere al passo con l'evoluzione tecnologica e di saper fornire soluzioni altamente innovative, che rispondono alle più svariate esigenze di sicurezza dei clienti. Dichiara il Nostro AD, il Dr Luciano Basile "abbiamo sviluppato soluzioni intelligenti per effettuare risk analysis e cyber security", "Ci siamo dotati di una struttura che permette lo studio e l'identificazione dei rischi emergenti e l'implementazione delle misure di difesa, offrendo progetti di sicurezza integrata personalizzati".&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="" data-block="true" data-editor="fhr4e" data-offset-key="9o2kt-0-0" style="font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; color: rgb(29, 33, 41); white-space: pre-wrap;"&gt;&lt;div data-offset-key="9o2kt-0-0" class="_1mf _1mj" style="position: relative; direction: ltr; font-family: inherit;"&gt;&lt;span data-offset-key="9o2kt-0-0" style="font-family: inherit;"&gt;Leggi l'articolo cliccando su https://www.facebook.com/Sicurtransport/photos/pb.169684739737915.-2207520000.1509964999./1687578797948494/?type=3&amp;amp;theater&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=784530&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-22</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-22</guid><pubDate>Mon, 06 Nov 2017 09:50:00 GMT</pubDate></item><item><title>SICURTRANSPORT INCONTRA I BIMBI DELLA SCUOLA LEONARDO SCIASCIA PER PARLARE DI COME NASCE UNA BANCONOTA</title><description>&lt;span style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;"&gt;Si è tenuto il 10 marzo l'incontro tra Sicurtransport e gli alunni delle terze classi della Scuola Leonardo Sciascia di Caltanissetta dal tema "Come nasce una banconota".&lt;/span&gt;&lt;br style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;"&gt;&lt;span style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;"&gt;Il relatore Marco Daniele ha intrattenuto i bimbi e i loro insegnati, raccontando e spiegando nel dettaglio il processo che porta alla creazione di una banconota e ha presentato ufficialmente la nuova banconota da 50€, che sarà in circolo dal prossimo 4 aprile.&lt;/span&gt;&lt;br style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;"&gt;&lt;span style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;"&gt;Un'aula gremita, composta da 95 bambini, ha ascoltato e partecipato all'evento con curiosità e interesse.&lt;/span&gt;&lt;br style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;"&gt;&lt;span style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: Helvetica, Arial, sans-serif;"&gt;Al termine dell'incontro sono stati distribuiti materiale informativo e quaderni didattici.&lt;/span&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=757483&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-20</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-20</guid><pubDate>Tue, 14 Mar 2017 23:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Sventata rapina al porto di Milazzo</title><description>Porto di Milazzo: Una banda di tre malviventi, travestiti da militari, ha aggredito due delle nostre GPG che, dopo aver parcheggiato il furgone all'interno dell'area portuale, stavano per imbarcarsi sull'aliscafo diretto alle Eolie per consegnare una valigia contenente preziosi. I banditi hanno aggredito le Guardie, colpendo uno dei due, prima con pugni e poi alla testa con il calcio di una pistola. I rapinatori sono stati però affrontati e messi in fuga dall'altra GPG, che ha prontamente difeso il collega e, dimostrando determinazione e sangue freddo, ha sparato in aria dei colpi di pistola, a scopo intimidatorio. Il vigilante ferito è stato trasferito al pronto soccorso, ed è tuttora in osservazione.&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Leggi qui &lt;a href="http://ww.gazzettadelsud.it/news/messina/223107/tentata-rapina-ad-agente-portavalori-nel-porto-di-milazzo.html" style="background-color: rgb(255, 255, 255);"&gt;www.gazzettadelsud.it/news/messina/223107/tentata-rapina-ad-agente-portavalori-nel-porto-di-milazzo.html&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=744816&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-19</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-19</guid><pubDate>Fri, 02 Dec 2016 13:09:00 GMT</pubDate></item><item><title>Sicurezza. Gruppo Sicurtransport-Ivri-Ksm: &amp;quot;Da Rai 3 killeraggio mediatico&amp;quot;</title><description>&lt;span style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: helvetica, arial, sans-serif; line-height: 19.32px;"&gt;"Più che di un servizio pubblico si é trattato - a nostro parere - di un vero e proprio killeraggio mediatico di basso profilo giornalistico, un lavoro eseguito probabilmente su commissione per danneggiare il nostro Gruppo. Abbiamo sempre sostenuto con lealtà e trasparenza il diritto di chi ha il compito di informare l'opinione pubblica, ma in questo caso - così come raccontano le immagini e le fonti utilizzate per&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span class="text_exposed_show" style="display: inline; color: rgb(29, 33, 41); font-family: helvetica, arial, sans-serif; line-height: 19.32px;"&gt;screditarci - fatti e notizie sono stati abilmente manipolati, senza tener nel minimo conto il nostro diritto a una replica". E' questa la posizione del Gruppo - il più grande operatore di security in Italia - nel commentare il servizio televisivo mandato in onda domenica 19 giugno da Rai Tre, nel corso della trasmissione REC.&lt;br /&gt;Episodi raccontati in modo fazioso e incompleto - continua la nota del Gruppo - sono stati raccolti in una trama narrativa zeppa di congetture e insinuazioni gravemente lesive della reputazione del nostro sistema aziendale e di alcuni dei nostri dirigenti. E' stato come inserire in un caleidoscopio deformante centinaia di dati per riunirli insieme a comporre un grande contenitore creato ad arte per screditare il nostro gruppo. Fatto ancor più grave alla vigilia della nostra prossima quotazione in Borsa. Dalle stragi di mafia degli anni novanta, passando dalla concorsopoli siciliana, per arrivare alla casta politica, a fatti di corruzione e presunti conflitti di interesse, REC etichetta il nostro Gruppo e i nostri manager come protagonisti in noir e ci addebita ogni male e ogni malcostume possibile. Una ricostruzione che contestiamo in toto. Così come avevamo preannunciato, non resteremo in silenzio. Il nostro staff legale ha già avviato le procedure previste dalla legge per difendere la reputazione, l'onorabilità e l'immagine del nostro Gruppo, così come farà ciascuno dei nostri manager e dirigenti attaccati nel corso della puntata. Lo faremo non per mera ripicca ma per difendere - oltre che i nostri legittimi diritti e interessi - anche chi crede nella bontà del nostro operato, per i nostri partner, per chi ci sostiene e si fida di noi e soprattutto per le settemila famiglie che vivono onestamente lavorando con noi.&lt;/span&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=719583&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-18</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-18</guid><pubDate>Tue, 21 Jun 2016 16:27:00 GMT</pubDate></item><item><title>SICURTRANSPORT E BANCA D'ITALIA HANNO PORTATO I BIMBI A SCUOLA DI “EDUCAZIONE FINANZIARIA”</title><description>&lt;span style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: helvetica, arial, sans-serif; line-height: 19.32px;"&gt;Anche quest'anno SICURTRANSPORT, in collaborazione con la BANCA D'ITALIA, ha dato la possibilità agli alunni delle classi terze di far conoscere l'euro, organizzando un incontro formativo sul tema: "La moneta e gli strumenti di pagamento alternativi al contante".&lt;/span&gt;&lt;br style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: helvetica, arial, sans-serif; line-height: 19.32px;"&gt;&lt;span style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: helvetica, arial, sans-serif; line-height: 19.32px;"&gt;Il relatore, Marco Daniele, ha intrattenuto i bimbi e le loro insegnati, discutendo di monete e banconote, evidenziando le caratte&lt;/span&gt;&lt;span class="text_exposed_show" style="display: inline; color: rgb(29, 33, 41); font-family: helvetica, arial, sans-serif; line-height: 19.32px;"&gt;ristiche di sicurezza che aiutano i cittadini a verificarne immediatamente l'autenticità. E' stato anche spiegato come per i falsari è difficile riuscire ad imitare bene ogni elemento di una banconota e che è sempre utile accertarsi che le banconote ricevute abbiano tutte le caratteristiche di sicurezza previste.&lt;br&gt;Il progetto rientra tra le attività del POF (Piano dell'Offerta Formativa) della scuola. La Dirigente Scolastica, Dott.ssa Giuseppa Mazzarino, ha espresso grande soddisfazione per l'iniziativa come momento di crescita culturale degli alunni. Al termine dell'incontro sono stati distribuiti materiale informativo e quaderni didattici forniti da Sicurtransport e Banca D'Italia, nel quadro del programma di educazione finanziaria nelle scuole.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/span&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=716941&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-17</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-17</guid><pubDate>Fri, 03 Jun 2016 11:04:00 GMT</pubDate></item><item><title>Sicurtransport, in collaborazione con Banca D'Italia e la Scuola Leonardo Sciascia di Caltanissetta, insegna l'euro ai bimbi.</title><description>&lt;span style="color: rgb(29, 33, 41); font-family: helvetica, arial, sans-serif; line-height: 19.32px;"&gt;Il 30 maggio Sicurtransport, in collaborazione con Banca D'Italia e la Scuola Leonardo Sciascia di Caltanissetta, replica l'iniziativa che contribuirà a far conoscere ai bambini l'euro, organizzando una giornata istruzione, intitolata "La Moneta e gli strumenti di pagamento alternativi al contante". Dopo il successo dell'anno scorso, anche quest'anno, saranno coinvolti i bambini delle terze classi e verranno presentate loro le banconote. Verranno spiegati il sospetto di falso, individuabile attraverso il tatto e lo sguardo, e i vari simboli di sicurezza. Inoltre, tramite l'uso di un furgone blindato, si farà comprendere e conoscere meglio il lavoro degli Istituti di Trasporto Valori e Vigilanza. La giornata si svolgerà presso la Scuola Leonardo Sciascia di Caltanisetta.&lt;/span&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=713209&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-15</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-15</guid><pubDate>Fri, 20 May 2016 13:06:00 GMT</pubDate></item><item><title>Il Gruppo Basile entra in Elite e conferma la propria leadership</title><description>&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;Il Gruppo Basile conferma la sua leadership con l'ingresso di Ivri in Elite, programma ideato da Borsa&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;Italiana nel 2012 per accelerare la crescita delle imprese anche in&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;ambito internazionale, supportandone lo sviluppo organizzativo e&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;manageriale.&lt;/span&gt;&lt;div&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;Luciano Basile, Amministratore Delegato di Ivri, commenta così questo importante traguardo: "&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;Essere parte del progetto Elite ci riempie di orgoglio&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;e conferma la posizione di leadership della nostra società. Abbiamo&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;affrontato ogni fase della crescita di Ivri con forte senso di&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;responsabilità, non solo imprenditoriale, ma anche sociale e questa&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;opportunità conferma la positività delle nostre scelte. Intraprendiamo&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;questo nuovo percorso consapevoli di poter essere attori e&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;innovatori nell'ambito della sicurezza privata preventiva".&lt;/span&gt;&lt;br style="-webkit-font-smoothing: antialiased; color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;Ivri (Istituti di Vigilanza Riuniti d'Italia) è leader in Italia nel&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;mercato della sicurezza privata. Nel 2014 l'azienda è entrata a far parte&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;di BIKS Group Spa che, da oltre cento anni, opera nel campo della&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;sicurezza preventiva su tutto il territorio nazionale, con specifiche&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;competenze nella progettazione di attività integrate di vigilanza,&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;trasporto valori e gestione di impianti di sicurezza.&lt;/span&gt;&lt;br style="-webkit-font-smoothing: antialiased; color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;&lt;br style="-webkit-font-smoothing: antialiased; color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;Biks Group è presente sul territorio italiano con circa 7.200 dipendenti,&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;&amp;nbsp;40 sedi, 27 centrali operative, 19 caveau e con un parco di&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;1.300 veicoli al servizio di più di 70.000 clienti.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; line-height: 23.8px;"&gt;http://www.milanofinanza.it/news/ivri-basile-ingresso-in-elite-e-conferma-nostra-leadership-201604271528001757&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=707903&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-14</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-14</guid><pubDate>Thu, 28 Apr 2016 07:06:00 GMT</pubDate></item><item><title>Kit Casa Sicura</title><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Il KIT CASA SICURA è il sistema antintrusione  più efficace per proteggere la tua casa in qualsiasi momento&lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il Kit Casa Sicura&lt;/p&gt;
&lt;li&gt; previene le intrusioni ed evita falsi allarmi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; è totalmente wireless&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; è collegato costantemente alla nostra Centrale Operativa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; è gestibile tramite App dal tuo smartphone &lt;/li&gt;
&lt;li&gt; è dotato di sensori di movimento con fotocamera integrata che registra il video dell‘intrusione, anche al buio&lt;/li&gt;
&lt;div style="background-image:url('/images/famiglia-naturale_difesa_conferenza-stampa-1200x661.jpg'); background-size:cover; width:100%; height:360px"&gt;&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;
    &lt;br /&gt;Grazie a questo sistema &lt;strong&gt;la tua casa sarà sempre al sicuro&lt;/strong&gt;!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;La nostra Centrale Operativa, &lt;/strong&gt;in caso di emergenza, riceve una segnalazione di allarme ed il video dell’evento. I nostri operatori verificano
    che non si tratti di un falso allarme e, in caso di intrusione, ti avvisano e attivano l’intervento.&lt;/p&gt;
&lt;div style="background-image:url('/images/def7379822ab33450cccb5ddbf62dfef838f0dc1.jpeg'); background-size:cover; width:100%; height:360px; " class="pull-left"&gt;&amp;nbsp;&lt;/div&gt;

&lt;div class="clearfix"&gt;&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;
    &lt;br /&gt;Con il kit casa sicura, potrai anche chiedere soccorso alla nostra
    &lt;br /&gt;Centrale di Vigilanza operativa in qualsiasi momento, in caso di emergenza quando sei in casa. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    &lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Richiedi un sopralluogo gratuito! &lt;/strong&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Per ricevere un preventivo scrivi a &lt;a href="mailto:commerciale@sicurtransport.com"&gt;commerciale@sicurtransport.com&lt;/a&gt; o chiama il numero 091.6399111&lt;/strong&gt;    &lt;/p&gt;
&lt;br /&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=703081&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fcasa-sicura</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/casa-sicura</guid><pubDate>Tue, 29 Mar 2016 12:20:00 GMT</pubDate></item><item><title>Sicurtransport e Sicurcenter aumentano il loro punteggio relativo al Rating di Legalità</title><description>L'Autorità Garante della Concorrenza e del Mercato ha deliberato di incrementare il punteggio relativo al Rating di Legalità attribuito a Sicurtransport
e Sicurcenter.
&lt;div&gt;Sicurtransport raggiunge un punteggio di 3 stelle e Sicurcenter un punteggio di 2 stelle ++&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span style="line-height: 1.42857;"&gt;Comunicazione dell'AGCM sul&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;a href="/LiteratureRetrieve.aspx?ID=132912" title="Rating Sicurtransport" style="line-height: 1.42857; background-color: rgb(255, 255, 255);"&gt;Rating Sicurtransport&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Comunicazione dell'AGCM sul&amp;nbsp;&lt;a href="/LiteratureRetrieve.aspx?ID=132913" title="Rating Sicurcenter"&gt;Rating Sicurcenter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;div&gt;Il rating di legalità è un tipo di rating etico destinato alle imprese italiane, nato nel 2012.&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;Allo scopo di promuovere in Italia principi etici nei comportamenti aziendali in attuazione alla legge di conversione del decreto legge 24 marzo 2012, n. 29, Autorità garante della concorrenza e del mercato(AGCM) in raccordo con i Ministeri della Giustizia e dell'Interno, ha deliberato nel novembre 2012 il Regolamento per definire l'attribuzione del rating di legalità alle imprese operanti nel territorio nazionale con fatturato sopra i 2 milioni di Euro. Del rating attribuito alle aziende si tiene conto in sede di concessione di finanziamenti pubblici da parte delle pubbliche amministrazioni, nonché in sede di accesso al credito bancario, infatti, la banca che non concedesse crediti ad una impresa avente rating, sarà tenuta a motivare la scelta con apposita nota alla Banca d'Italia. Sono comunque allo studio procedimenti aggiuntivi.&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;Scopri nel dettaglio in cosa consiste e quanto importante sia il Rating di Legalità: http://www.agcm.it/rating-di-legalita.html
    &lt;br&gt;
&lt;/div&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=691227&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-10</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-10</guid><pubDate>Fri, 12 Feb 2016 16:58:00 GMT</pubDate></item><item><title>Il Gruppo Basile punta alla quotazione in Borsa</title><description>&lt;p style="color: rgb(51, 51, 51); font-family: 'Source Sans Pro', 'Source Sans Pro', Roboto, sans-serif; font-size: 17px; line-height: 24.2857px; outline: none !important;"&gt;Il gruppo, che nel 2015&amp;nbsp;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;ha ottenuto risultati di bilancio significativamente superiori rispetto alle previsioni,&lt;/span&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;&amp;nbsp;pensa alla&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;strong style="line-height: 24.2857px; outline: none !important;"&gt;quotazione in Borsa&lt;/strong&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;e punta su&lt;/span&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;strong style="line-height: 24.2857px; outline: none !important;"&gt;cyber-security&lt;/strong&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;e&lt;/span&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;strong style="line-height: 24.2857px; outline: none !important;"&gt;antiterrorismo&lt;/strong&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;in partnership con l’israeliana&lt;/span&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;strong style="line-height: 24.2857px; outline: none !important;"&gt;&lt;a href="http://www.ivri.it/tecnologie/" target="_blank" style="color: rgb(4, 80, 140); outline: none !important; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;"&gt;Lotan HLS &amp;amp; Defense&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p style="color: rgb(51, 51, 51); font-family: 'Source Sans Pro', 'Source Sans Pro', Roboto, sans-serif; font-size: 17px; line-height: 24.2857px; outline: none !important;"&gt;&lt;span style="font-size: 17.5px; line-height: 1.42857;"&gt;“Profondi cambiamenti percorrono il mercato della sicurezza che oggi più che mai attraversa una fase di progressiva razionalizzazione. In un contesto di forte mutamento, caratterizzato anche dalle più recenti minacce globali, gioca un ruolo da protagonista la&lt;/span&gt;&lt;span style="font-size: 17.5px; line-height: 1.42857;"&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;strong style="font-size: 17.5px; line-height: 1.42857; outline: none !important;"&gt;famiglia Basile&lt;/strong&gt;&lt;span style="font-size: 17.5px; line-height: 1.42857;"&gt;, che con&lt;/span&gt;&lt;span style="font-size: 17.5px; line-height: 1.42857;"&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;strong style="font-size: 17.5px; line-height: 1.42857; outline: none !important;"&gt;BIKS Group&lt;/strong&gt;&lt;span style="font-size: 17.5px; line-height: 1.42857;"&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;span style="font-size: 17.5px; line-height: 1.42857;"&gt;(Sicurtransport, Ksm e IVRI) raggiunge un giro d’affari prossimo ai 450 milioni di euro.”&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p style="color: rgb(51, 51, 51); font-family: 'Source Sans Pro', 'Source Sans Pro', Roboto, sans-serif; font-size: 17px; line-height: 24.2857px; outline: none !important;"&gt;&lt;span style="font-size: 17.5px; line-height: 1.42857;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p style="color: rgb(51, 51, 51); font-family: 'Source Sans Pro', 'Source Sans Pro', Roboto, sans-serif; font-size: 17px; line-height: 24.2857px; outline: none !important;"&gt;&lt;span style="line-height: 24.2857px;"&gt;Leggi l’articolo integrale sul&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;strong style="line-height: 24.2857px; outline: none !important;"&gt;&lt;a href="http://www.ivri.it/wp-content/uploads/2015/12/2015-12-08-Corriere-di-Milano.jpg" target="_blank" style="color: rgb(4, 80, 140); outline: none !important; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;"&gt;Corriere di Milano&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span style="font-size: 17.5px; line-height: 1.42857;"&gt;&lt;br&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=691218&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-9</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-9</guid><pubDate>Fri, 12 Feb 2016 13:53:00 GMT</pubDate></item><item><title>Detrazioni fiscali per le spese di videosorveglianza e vigilanza privata</title><description>&lt;span style="color: rgb(20, 24, 35); font-family: helvetica, arial, sans-serif; line-height: 18px;"&gt;Tra gli ultimi emendamenti alla Legge di Stabilità 2016, nel pacchetto “sicurezza e cultura” del Governo, spunta uno stanziamento di 15 milioni di euro da destinare all’istituzione di un credito d’imposta per la sicurezza dei privati.&lt;/span&gt;&lt;br style="color: rgb(20, 24, 35); font-family: helvetica, arial, sans-serif; line-height: 18px;"&gt;&lt;span style="color: rgb(20, 24, 35); font-family: helvetica, arial, sans-serif; line-height: 18px;"&gt;Nello specifico&lt;/span&gt;&lt;span class="text_exposed_show" style="display: inline; color: rgb(20, 24, 35); font-family: helvetica, arial, sans-serif; line-height: 18px;"&gt;, il “bonus” consentirà ai cittadini che installeranno sistemi di videosorveglianza elettronica o che stipuleranno contratti con istituti di vigilanza privata, con riferimento alle sole abitazioni private, di “alleggerire” la spesa per la sicurezza grazie ad un credito d’imposta a beneficio della persona fisica – non nell'esercizio di attività di lavoro autonomo o di impresa, quindi esclusi artigiani e commercianti.&lt;/span&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=690276&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fnuovo-post-6</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/nuovo-post-6</guid><pubDate>Sun, 07 Feb 2016 23:00:00 GMT</pubDate></item><item><title>Sicurcash e Centro Commerciale Forum, insieme per ISMETT</title><description>&lt;b&gt;Palermo
&lt;/b&gt;&lt;p&gt; L’ISMETT ha unito medici, infermieri e addetti alla sicurezza del Forum Palermo , in occasione della manifestazione “Viva, il primo soccorso
può salvarti la vita!”.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Una lezione “di vita” che si è svolta davanti agli occhi attenti dei visitatori e che ha permesso di coniugare teoria e pratica nel dimostrare
alla platea le tecniche salvavita, sensibilizzandola così al delicato tema del primo soccorso.&lt;/p&gt;</description><link>http://www.sicurtransport.com/RSSRetrieve.aspx?ID=14876&amp;A=Link&amp;ObjectID=639757&amp;ObjectType=56&amp;O=http%253a%252f%252fwww.sicurtransport.com%252fufficio-stampa%252fsicurcash-per-ismett</link><guid isPermaLink="true">http://www.sicurtransport.com/ufficio-stampa/sicurcash-per-ismett</guid><pubDate>Sun, 19 Jul 2015 22:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>